究竟點分個女仔係當你朋友定鐘意你？

定係收兵？

一啖咀落去咪知

照下鏡

睇下自己銀包同銀行戶口結餘

我19佢18

之前嗰一個禮拜會keep住喺snapchat傾計
但係見佢同幾個男仔都幾frd

咁又點

後生就代表唔鍾意靚仔

後生就代表唔鍾意有錢人

咁就收收皮啦 人地當你係朋友 同你傾下計 你又覺得人地鍾意你

毒撚可唔可以唔好咁易發情

我知
但係性格同才華都重要

你啱
我諗多咗

不過唔代表冇機

咁我想問男仔又點分？

Bye la

好易姐，好俾心機覆你野，男人通常是9但，係鍾意你先上心

肯同你一齊咪唔係收兵囉
成日叫你幫佢，無論係找數定做功課
有事鐘無艷
咪收兵囉

真係朋友嘅你叫佢幫手 佢都會盡力幫
唔會咪兵囉

冇叫過我幫手
之前佢問過我有冇target
幾日前約咗佢睇戲
係琴日冇話題 就冇再同佢傾

未必喎，我鍾意個個wts我，我都係是鳩旦覆
通常你凍個陣佢除件褸比你著，會借d意同你有肌膚之親，亦會借d意約你出街同制造兩人獨處機會，呢d一定係鍾意你先做

唔介意同你有肢體接觸

呢樣好重要

你係咪同我sc個男仔
但你呢排都唔搵我 又唔應我
我唔敢主動搵你

屌 想殺人

你姓咩

如果你無100%肯定個女仔鐘意你。
咁佢一定係當你朋友

屌醒我得唔得
最近先有條女對我好d
但兩個人明明冇機會
結果我都係要發情
我呢幾日都好似發神經咁 係咁放負

你呢